有冇人將美金轉晒做人民幣？

呢排係咁升，發達啦